秒回廢青 你問我答

邊個柒頭負皮我

係

依家做咩，有咩目標

hi 女學覇

目標: 儲姑婆本

好彩我唔讀書

咁你做唔做嘢

唔做 等你養

1負皮=10祝福小妹快點出池

話明廢青 點養得起你

鍾意indica定sativa

indica

測試下隔幾耐會有回覆先